寶翠園3房套海景戶 3850萬元獲承接 呎價創今年新高

中原豪宅西半山貝沙灣分行分行經理高鵬透露，中原促成成交單位為寶翠園5座極高層G室，實用面積1110平方呎，建築面積1398平方呎，3房套間隔，向北，坐享海景。業主以3850萬元將單位易手，折合平均實用呎價34685元， 呎價創今年新高。

高鵬指，原業主於2001年7月以890萬元買入單位，持貨19年，帳面獲利2960萬元，單位升值333%。

又升

食訓屙足20年唔打工都袋十萬一個月

原業主19年賺3000萬

30M

Cls

個別例子都計架咩
租樓租到炒股發達既你唔攞出黎講？

所以資本主義社會係窮人先要工作

大學站上蓋成35000蚊呎

跟本買樓賺過返工

19年賺3000萬
打工打一世儲唔到300萬

話唔埋當年用5%首期上 又冇壓力測試
50萬首期+月入6皮幾野就夠 壓力測試都冇
咁就搏到3000萬返黎

港島西當西半山賣，跑贏哂同區所有海景樓

多左個大學站係正門口

如果港大好似暴大埋大咁樣攻防戰

利害

香港人真係好有錢！

你個aa9都on9
租樓先搏得多

不嬲都話60-70後活喺comfort zone
輕輕鬆鬆買層樓自住就發左達

係大陸窮人只會更窮

國安法～

免費住海景豪宅20年之餘
仲要每個月有十皮洗
屌

寶翠園交通方便
去瑪麗行路都得

蝕晒足20年機會成本
01年渣8球野攞去炒 一定賺得仲多
應該係

有左港大站真係好屈機

9年前人工低好多咩?屌佢老味果然有$人特別有$,有本嘅買完等幾年賣出去賺差價=普通人打一世工